明明鍾意人又唔認

係咁follow 人哋出嘅po, 博晒老命留言驚死人地個po會沉嘅咁。 出咩題目都入去講幾句直到對方記得你先開心。

精神病

咁都俾你識穿左

我冇對象。

咁就唔好諗太多啦
亂諗太多，會自己動心，繼而自己傷心